石壁監獄服刑 戴耀廷球場跑步

違法佔領行動(佔中)案中判囚16個月的香港大學法律系副教授戴耀廷，目前在大嶼山石壁監獄服刑。東網記者今早(5日)約11時前拍得戴耀廷在獄中「放風」期間，在足球場緩步跑。戴身穿藍色上衣及短褲，不時以毛巾抹汗，全程跑了約半小時，大約跑了十多個圈，兩名懲教人員離遠觀察，亦引起其他同在「放風」的在囚人士注目。

佔中發起人戴耀廷、陳健民、朱耀明上月底就佔中案被法庭判刑。戴及陳分別被判囚16個月，朱則被判監16個月，緩刑2年。其中戴耀廷上月29日在懲教署人員安排下轉送往大嶼山石壁監獄

點解佢唔洗著啡色囚衣

有份高尚 穩定職業都唔怕犧牲一切 敢企黎抗爭 仲搞到坐監 其實好難得

記者唔應該影相

一開頭得個吹字
之後抽人水抽過咗龍
收唔到科咪變成咁

監獄整間大學啦
咁多prof